大家點睇我柔柔，陳麗柔

鍾意我❤️既麻煩留言「麗柔世界第一」

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

Diu

開完show冇野做上連登？

麗柔送都唔屌！

師兄食開咩女咁高鬥

Yes hehe

你點證明自己係佢？

邊個係陳麗柔

聽講去到邊都好多仔溝你

Arm channel嗰個?

一腳幾船果個??

屌過

大家點睇我中東淫佬

麗柔都唔識好打有限

🙈🙈

好man

大家覺得我同阿呆襯唔襯

kate姐正d

識食

Melody好啲

唔多襯
btw貴圈真亂
阿波又同靜音melody

無討論價值😂

師兄口味好獨特

知d嘢喎ching

陳麗柔樣加melody身材

Ching 屌開洗衣板定飛機場？btw已投柔柔一票

已fc 假ac
利申佢中同 笑而不語

一pat屎

巴撚7閉

$800

識貨

啱channel阿呆條女呀

唔太襯

好似話所謂嘅乖女柔柔俾帽阿呆

連登班成毒撚仲中意柔柔嗎？人哋蝦你哋同類

細路女多數愛潮男，祝佢今舖冇睇錯人

仲細？條女主角我就識嘅，佢都唔係好人，好扮野，人前人後一個樣

佢前男朋友我都識，絕對人品好過佢，我今次會信男方

個水煙MK真係怪怪地

銀河哥係第三者，未分手前已介入嚟

果然係帽事

係替前仼唔抵，你睇，成班連登毒撚睇張腳羽相就信曬條女

大佬啊，有冇人會打腳，係都面啦，銀河為咗draw noise姐，谷佢間舖，竟然有班傻9信，難怪有人信泛民，黃絲集中地連登都係智障？

有次柔柔去吧飲酒特登關機，仲未同呆分手，就同銀河曖昧，咁我就好早走，聽番好似銀河送人回家，之後做乜就唔知

笑死
無證無據真係點吹都得
關機你都知，我夠話見住阿呆同柔柔未分手就偷食學生

MOLA MOLA